警犬受傷了！

發夢覺得應該係用彈弓瓦叉彈石頭打中

推

驚就唔好出狗屋

重傷wor

依家死得未先

打中白衫狗但少花 3分

搽下潤唇膏啦

生痱滋？

搽咗 不過甩色啫

好心你就唔好撕嘴皮啦 流血架嘛

食野咬親

同我爆擦差唔多

熱氣爆拆？

好心警犬唔好出黎柒

弱小心靈受傷?使唔使呵返?

熱氣咬親自己咋？瓜瓜叫。

茄汁

咁都要自拍 男人老狗好心咪咁姿整

係咪學沙Sir，喺警署食女咋

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

咁大粒飛滋,好熱氣喎

驚就唔好出街

屌你老母 我食幾日KFC生飛滋都大粒過你啦 收番埋啦傻鳩

黑警其實自己都好驚

唔罷工就係黑警

我地 和平示威者 比 橡膠彈 打中

好傷喎，比個number我地關心下你啦

冬天爆擦都傷過佢啦屌

屌，我食熱狗，落太多茄汁都傷過佢啦

我最憎人唔茶潤唇膏

咁樣都叫傷??
你地ON9??

爆拆姐
我成日都會
好少事

熱氣咬親咀
搽吓西瓜霜嘛

驚咪唔好番工囉

重傷！

出面有人話錫春袋

唔通。。。。。

gay

屌你自己咬襯又賴

屌你老母食薯條唔撚抹嘴

屌pc仔老婆嗰陣俾pc仔老婆咬親

吹簫吹得多，，生野

嘴唇爆拆咋嘛

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

四隻腳個D警犬受傷我就鄧佢慘呀，兩隻腳個D警犬就收皮啦

請聯署及幫手廣傳，謝謝！

Full gear 都傷到？
咬傷嘴啲血都多過佢啦.. 咁都要自拍打飛機

藥水膠布ok la

一人一丫叉加波子

Rip

唔show委任證點知係警察？

係咪出勤時吾小心仆街吖

生唇瘡渣

做乜仆崩牙咁唔小心啊

男人老狗崩左牙係到呱呱叫 等你地打人個時打得咁撚爽

狗狗係咪唔夠訓 熱氣

抵撚死

屌收皮啦
崩隻蛀牙都喺度吠㕵㕵㕵

食得煙多隻牙枯左咪易爛囉

正想講

仆親 ?

唔好食咁多火鍋啦

錫咗邊個春袋？

係咪自己整屈人嫁？

食薯條食得咁撚俹蓰就抹返乾淨喇

含完撚黎？

爆拆咋？

武勇gd job

屌你老味，我咀唇爆拆流啲血都仲多撚過佢。唔好少少野就講到自己就死咁啦，好撚柒呀

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

其實係隻狗自己咬親

咁小事
走啦搞唔大㗎

做咩啫你

口爆？？